足球場上，總會有一D 背影令你忘記唔到

呢張好經典

俱往矣
到底係車仔唔適合佢
定係利記透支左王子？

靚仔

晌利傷完後冇咗最殺食嘅爆炸力，當初賣俾車諗點解利會賣個主力射手俾競爭對手，原來已經返唔到最高峰。

去到車低迷時期佢話睇要睇返自己當年點入波.....諗起都心酸

1994年世界盃決賽射失十二碼的巴治奧

其實唔係佢係四強入兩球2:1贏保加利亞，意粉四強就收皮，依家個個都將意粉失冠的責任賴晒佢

入黎就係睇呢張